電腦自動熄機一問

近排部電腦無啦啦會自動熄機
係因為咩事？
有時岩岩開機睇睇下YouTube 就熄左
有時打打下機先熄
唔定時咁熄
係唔係硬件出事定中毒
諗緊拎唔拎去整好

火牛唔夠力？

但之前都無事
係近排無啦啦就熄
平均一日一次

個開機制kick住左？

會kick住嫁咩
應該唔係 我開機禁個制都無kick住既感覺

最大機會火牛壞

其實都係逐樣試，又有可能windows有嘢炒左

唔夠電
過熱
壞低板 hard disk
唔識就好心就唔好諗自己搞得掂